(懷舊）有冇人用過CT2天地綫

要同部call機一齊用
黎明賣廣告果款